Trump既言行, 只係抄襲緊尼克遜既「狂人理論」, 無須大驚小怪

大家要了解一吓, Trump做緊既野同扮演既角色一D都唔新鮮同獨特,
佢都係抄襲緊之前既一個總統尼克遜, 而且一早理論化, 叫做Madman Theory, 係一種以扮演成喜怒無常, 令敵人難以觸摸既狂人作為談判策略,
我都係響Reddit度學返黎. 早起16世紀既「近代政治學之父」馬基雅維利已經提出過政治家要扮到癲癲地先有利於政治操縱, 所以一D都唔新鮮, 大家睇唔通先會咁驚, Trump知道貿易戰冇可能消滅中共除非用武力, 目的係要臣服佢, 同七擒七縱孟獲係一樣
睇吓呢度:

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推！爭取選票？玩多中共4年？

從來都唔可以用言語黎衡量一個人既行為, 政客更加唔駛講, Trump更加唔可以

但個人都認為唔可以太靠美國
因為香港都係香港人嘅
。
而且而家和理非心態未夠
可以嘅話幫手推推下面個po

論和理非應有覺悟